有冇杏仁奶同好

真係好好飲 又低卡

I know that feel
where to buy?

杏仁奶一般都唔平
但係口感好滑
有時 taste 有其它牌子唔洗廿蚊一盒

邊到買？

好耐之前citysuper見到有
下面巴打話taste有

我而家喺英國住 但之前香港citysuper見到有其他牌子杏仁奶

鹹鹹地 但有好濃杏仁味 飲過真係唔想飲返牛奶

岩唔岩飲？

lm

頂 杏兒奶太多雜質了

好鐘意